點解啲人成日叫錯"廁紙"

食完飯問人借廁紙抹嘴咩玩法
明明就係紙巾